招家人，有意會員請改名thx

阿哥：星野愛久愛海

阿媽：星野愛

想做大嫂可改做有馬加奈

我做你老豆 屌哂你老母家姐細妹老婆姨媽姑姐表姐表妹

你老婆死了

你咩事

錄音給我聽

25仔你拉三小

搭單搵人改
連登四宮輝夜
連登白銀圭

你順手招埋女朋友，NBSL

咁快知佢係大嫂
男主好似收緊後宮喎

依加你係作者？